win10裝唔到粵語拼音，求高手指點

如題

學速成，支那拼轉粵拼轉速成表示好快上手